{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017625?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 바하캘리포니아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、最大人数を超えた場合も入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合も入室を拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備や使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパ/ジェット機を利用する際には、利用時間を確認してください。 ワールプールはカボサン、ルーカスの客室でのみ可能で、使用料は無料です。 個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は15:00から22:30までです。 炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加で1名追加すると5,000ウォンの料金が発生します。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用でき、バドミントンは15:00から21:00まで利用でき、プールは11:00から19:00まで利用可能です。 プールを利用する際は水着を用意しなければならず、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は15:00から22:30までです。 また、バーベキュー場では基本調味料を提供しており、常備薬も提供しています。 駐車も可能で、事前に予約してください。 また、周辺には様々な観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合も入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室を拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の個人的な準備や使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機を利用する際には、利用時間を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ワールプールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ワールプールはカボサン、ルーカスの客室でのみ可能で、使用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "個別バーベキューを楽しむことができ、利用時間は15:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加で1名追加すると5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バドミントンは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バドミントンは15:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "プールは11:00から19:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着を用意しなければならず、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何を提供していますか？",
            "answer": "バーベキュー場では基本調味料を提供しており、常備薬も提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 764
    }
}